同青梅竹馬好友上了床，點算

有啲長
希望大家睇哂佢
我真係好亂
唔知要邊個好

我有個女朋友，細我兩年。一齊兩年感情好，係屬賢妻良母型，阿媽當左係我老婆，成日幫我地煮飯執屋，阿媽話好似親生女咁。

我有一個青梅竹馬17歲，我地識左13年，住我隔離。邊兩星期佢話有啲野搵我傾，原來係佢失戀，入左我房傾計打機，佢話拍左拖3次但通常都係個幾月就散

THIS

我問點解，佢話一直暗戀左我5年，我呆左，佢跟住咀我仲自己除衫，我半推半就俾佢除埋跟住我就中出左佢。

加甜

死基佬

詳情唔講啦但真係好爽，佢身材仲好過我女朋友，只至有c，而我女朋友只係得a

三言兩語就當講完晒！?

但同佢做完之後得真係好後悔，我好愛我女朋友，唔想傷害佢，但唔做都做左，點揀好？青梅竹馬是人見人愛型，又靚又好身材，同我感情又好，我阿媽又當她是女因我係獨子，女友和她都係我破處，所以都好愛我，阿媽好似知道因我搞青梅竹馬果日她叫床得好嘈，阿媽後來話唔介意多個女同新抱，即係點？青佢係咪痴撚左線 青梅話唔介意3人行只要我女友應承，我又怕搞大左青梅個肚，點算？我要唔要搞大埋女友咁就兩個要哂？

等等啦屌 打字唔洗時間咩

你ff完未

死基佬，記得加甜！

早兩日青梅話我聽搞佢果日係排卵期，當時我話用套但佢話麻煩，我仲中出左兩次佢仲影相話係第一次留念。明知阿媽在家做果時佢仲叫得咁大聲，係咪想我搞大佢同利用我媽撐佢？我懷疑係咪想坐正？會唔會show相俾女朋友？

中岀埋條女食哂兩個

咪撚on9啦

但你媽都唔介意

樓主好識作故仔

啱啱青梅係我同女友面前除凈個bra換左件低胸背心跟住之後仲餵我食蛋糕話特登買俾我，我女友見到嬲到行開左，我即刻叫佢咪咁。之後女朋友問我佢做咩發姣，又話佢眼光不停望我下體，我話可能係青春期。 我都唔知點解釋

樓主幾歲

20學生哥咋

你反正都係ff 不如再吹大d啦 屌你老母

真係痴撚線
我懷疑老豆有第二個女人都係佢允許

兩個都唔要
你呢啲人唔死都無用

睇完覺得樓主賤過狗
屌完食完仲扮撚哂無辜
係條女引誘你唔關自己事咁

最後每人出左幾多次

做乜改左個故仔
要求貼返原版

青梅夜晚send左訊息俾我話會爲我做任何事，有左就一定生，唔介意咁細個做媽媽，又話好愛我，最後警告我千祈唔好中出即飛，如果唔係後個好嚴重。原本都淆淆地，佢再咁講一講真係嚇到我鳩都縮埋。

[img]圖片網址 [/img]

Gay

好似之前個執屍撞鬼Post

why not both?

0分重作

我一個月前都中出左女友幾次而家仲未黎M，我之前應承佢有左就生同結婚！屌精蟲上腦既後果 阿媽今日又暗示話兩個佢都鐘意，我係咪要同佢兩個攤牌，或者可以3人行？屌 諗下就好，條女一定唔肯，知道我同青梅扑過實即刻分手都似

唔上都上左，咁上多次lo

我信有呢d真人真事

但絕對唔會發生係樓豬身上

唔上都上左
加返是咁的繼續作

早兩日朝早，青梅打俾我話病左叫我拎頭痛藥比佢，心諗佢屋企唔係連頭痛藥都無掛？但都算啦照拎比佢。咁我就有佢鎖匙因佢父母成日不在家又信得我睇住佢，拎完野就過隔離屋。入到佢房比藥佢個陣，佢無啦啦打開張被，入面係全裸既。之後再一野嘴埋黎問我想唔想插，岩岩起身細佬仲扯緊，比佢搞一搞扯到恆一恆。

思裂

我之前假膠
但今次認真

穿左崩啦
你醒未啊

笑撚死me

其實有咩問題
代下女朋友出po問野唔撚得？

互相射左幾多次呀

鳩up真係冇譜

加大量甜唔該

唔撚講啦
岸鳩

屌你老母想分享下都係咁比人話假膠

坐等樓主上埋老母，玩3p

唔係比佢停呀

樓主雌雄同體

on9

二十四個床上牛奶

繼續講啊我想聽

樓豬ON9唔好當大家都係ON9

屌係真係假又好 繼續講啦幾好睇

繼續ff啦，柒頭！加甜呀，你老味！加甜！

兩年前高登已經睇過 有冇爛尾呀？

又話假膠又‘代女朋友

青梅

個名成個大陸閪咁 唔好要佢啦

青梅竹馬既簡稱呀屌你老母

More

Ff得又幾好笑

More 加甜雙飛唔該

咁得閑睇膠post都唔打文

睇埋戲返屋企打

呢度係咪ff台

創作力和幻想

輕小說

青梅 做乜鳩

出故未呀

好 走唔走甜？

即係今次又係假膠

Lm

幾好睇呀 講埋啦

超甜唔該

On9

當甜故睇咪算

文？

樓豬唔好爛尾 post文啦

每人互射咗幾多次

天馬行空

樓豬去左邊 我要樓豬

快d出文

過程都冇你唔好撚岀算啦樓豬

又係你隻假膠奶牛

樓豬係咪諗緊點作落去

ff
就ff大d la
得個c cup

基

double dick

文呢？

緊係要波大嗰個

文呢

樓主將h漫劇情轉成文字版比我地睇

又幾好睇
加甜唔該

加速

但理性叫我唔以再錯落去，我推開左佢，話我地唔可以再錯落去，就打算行出佢間房。係我行出門口之際，佢無講野，咁我就好撚好奇咁回頭望下

佢一野衝埋黎攬住我，一路喊一路叫我唔好走，佢襯我心一軟就嘴左埋黎，我無避開。

繼續啦你 屌你個講估佬

樓主其實就只係怕自己會有事
成段野講到有諗過用套就好似好負責任 仲要射夠兩次 on9

第一次同佢扑講真純粹為出火，都無好好享受下。我一邊同佢濕吻，一邊渣佢對34c，依家先知原來c好渣過b咁多。一路渣，佢一路忍唔住呻淫，佢愈叫我愈興奮，再用手指頭撥弄佢個兩粒粉紅色乳頭，佢叫得仲勁，我即刻忍唔住揭高佢件衫，佢對波仔勁百厭咁跳出黎，佢叫我唔好望，佢怕醜，但我緊係無理，一成隊個頭埋佢，再用我條三寸不爛之舌奶佢粒lin，叫得好大聲，我奶左十幾秒佢就成個人軟成，話無力企

巴打你聽我講埋先

我抱左佢試張床之後佢好望主動搞我條野，咁我都唔執輸，伸張手入佢條底橫到。原來啲水一早就流到山洪暴發咁，成條底褲都濕哂

又全祼又除內衣又除底褲

出文啦喂

樓豬，出文快

好葡萄

一人射左兩次

唔好睇咁多動漫 你根本冇青梅竹馬

盲腸